Hitler's life was spared

聖誕快樂 🤶